【反修例】公開大學發聲明反對罷課 不贊成以罷課表達訴求

反修例】公開大學發聲明反對罷課 不贊成以罷課表達訴求
【反修例】公開大學發聲明反對罷課 不贊成以罷課表達訴求
社會 13:48 2019/08/20
熱門她她她的少女時代 消委會 田蕊妮 居屋2019 逃犯條例 開心速遞 抗癌新方向 星二代 港姐2019 兒童健康
香港公開大學今日（20日）發表聲明，表示不贊成以罷課的方式表達訴求。（經濟日報資料圖片）

▲ 香港公開大學今日（20日）發表聲明，表示不贊成以罷課的方式表達訴求。（經濟日報資料圖片）

《逃犯條例》爭議未止，多間大專院校學生會擬發起9月罷課。香港公開大學今日（20日）發表聲明，表示不贊成以罷課的方式表達訴求。校方指，倘有罷課活動，會致力確保大學的教學及行政工作如常運作，以免學生的學習受到影響。

公開大學表示，各院系處理老師及學生缺課均有其既定的做法，個別同學如在學習上遇到任何困難，可與學科的主任老師商討及尋求協助，校方會一直密切留意事態發展。

另外，樹仁大學副校監胡懷中昨日（20日）表明「同學罷課，我們不罷教」，學生不會因缺席課堂而受罰，老師亦將緊守崗位繼續授課，期間教授會盡量提供網上教育資源予同學，堅守樹仁育人的承諾使命。

咁垃圾唔係冇原因

紅底

人地原本就pt讀

有班on99就全日制讀

成班支那人唔出奇

鯨魚就算啦

反你老母

垃圾

樹仁恒大又贏

鯨魚唔係魚
公開大學唔係大學

樹仁一大

樹仁終於變一大